仆佢個街，開電視cctvb套垃圾蘭花系柒到唔敢睇，viu套詭探又柒得過左火。

香港真係無撚得救。

套詭探真係好撚膠，都唔知佢做乜鳩

agger

一到九點半就準時熄電視

九點半就要睇達哥

今時今日tvb呢d垃圾電視台都仲未收皮證明香港人真係冇得救

上網時間。

港豬不能夠無cctvb, 港豬配cctvb是絕配㴝。

蘭花x 十年前既就唔多講啦

ViuTV 個套真係垃圾一套，無動作 無劇情 無懸念 得d符飛下飛下

電影同電視差得愈黎愈遠

好撚懷念HKTV, 689我屌你老母。

有好題材都拍電影啦！

懷念wiki

有心做無牌

講真前牌望過下不懂XX女人 個應感 有d似抄 來生不做香港人

我寧願佢就咁演繹啲都市傳說

多謝689呢條奶共狗啦。

無心做果d就畀哂牌，正撚樣689。

cctvb有野唔抄人?佢地乜鳩都抄一餐架啦，但班無腦港豬咪一樣睇得咁開心。

其實都好難拍到咁差。

悶咗成半個月

電視真係好垃圾，畀咁多垃圾台真係哂鳩氣。

詭真係咁差？

你有無睇，我睇左兩個星期真係頂唔順

Tvb不思進取，viutv又唔爭氣

wiki